大家準備換定衫 準備入機場

警犬而家先敗退，陣間可能有藉口強硬清場

清場既話，大家要入機場救人

推

機場有咩逃生路線？

冇 清場既話 死硬

最多只可以去東涌standby, 青衣荔景站青嶼幹線都要哨兵, 返唔到入東涌無得救

要人

朋友今晩11點幾飛，佢話入面好多狗，小心！

困獸鬥
準備入機場救人